Audioengine A2+ , iLoud Micro Monitor 細喇叭買邊隻好D?

or 有更好選擇
講真冇咩特別要求
聽sportify
thx

前幾日試左Audioengine,覺得一般般,想知iLoud邊度有得試

iloud hkprice 得一間

但audio engine 矮身D 係衰冇藍牙

focal xs book算唔算細喇叭
1k入真係抵玩到爛

大左d
同好似2014年既款黎

係2.1個post post過

邊到1k

iloud 個bass 明顯好好多

二手